其實今日班記者係應該罷工

屌你老母個林鄭做錄音機，點曬氣問佢都係無用架啦。

記者會唔回應記者問題 咁記者點解要去?

應該等佢對空氣